[丁丁插沙跪求]香港邊度有好J嘅酥皮湯？

心血來潮想飲酥皮湯，點知google完先發現香港無一間餐廳出名酥皮湯嘅 有無巴打可以推介吓

利申：其實覺得大家樂酥皮湯質素已經幾好

cafe de coral

好消息，大家樂已經唔再出酥皮湯扒餐

自己爭取

美心 MX 仲有

就係想試吓啲唔係快餐店嘅酥皮湯喎

不過收到 聽日去試吓先

聖誕快樂

美心

super sandwich

意粉屋

睇嚟要試曬所有連鎖西餐/快餐

同大家樂一 樣 但okge

瑪利奧

mr steak buffet有

花園餐廳

去親都唔見有人飲緊嘅

俾咗buffet嘅價就唔想去攞酥皮湯

德仔老竇

呢個試過，真心唔錯